外交部駐港特派員：各界應喊停暴力維護法治

【Now新聞台】外交部駐港特派員公署特派員謝鋒表示，香港一些極端勢力不斷將暴力升級，公然挑戰國家主權和一國兩制原則底線，影響香港市民生活和發展，呼籲各界站出來，叫停暴力及維護法治。

謝鋒又表示，香港應該放下爭拗，抓緊一帶一路、粵港澳大灣區的發展機遇，才能拓展離岸貿易服務的空間，鞏固香港國際金融中心的地位。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

無人想要你個大灣區
係你一廂情願 懂唔撚懂呀共狗